［廚房仔］ 簡單自制乾香草

新鮮香草 ，放入雪櫃1、2個星期，就謝曬皮。

【好方法分享】10分鐘令香草重生，延續生命

新手拍片 請多多拍片

請多多包涵先真

咁都得？次次用唔晒都發晒霉

珍惜食材，你我有責